2019DSE打後嘅入嚟睇睇

咪撚乜都補大型補習社

中文有底先好諗下去唔去補YY
冇底就即刻收皮咪撚浪費屋企人金錢
數學係屋企睇Herman Yeung包你穩level 4以上 唔好嫌多錢多時走去補Kxxxx Koo 啲人講到佢好勁但只不過係不停教out syl嘢 乖乖地留係屋企做多幾條數好過

最後一句 咪撚信佢地啲所謂戰績 講完

真唔真？out syl 野有乜問題

珍珠都冇咁真 我補界佢成年 好多所謂”神技”都用唔著 而只不過係out-syl嘅knowledge/concept

數學睇herman就夠真係駁五刀

補習就係去學考試
要學out syl野我唔好自己去睇書

今年數神由兩個plan變左拆三個plan

學中文 白話拎本紅樓夢 文言拎本古文觀止 睇哂都夠4啦

補齊古德麒全部plan好似要5萬幾

朋友補佢上堂仲話入到大學呢啲錢係值得

古德麒今年傻撚咗呀屌

大學研修班係乜事

入左U都要搵佢補習

依幾年無乜聽人補Dick Hui既
覺得佢教得唔錯

利：下年U grad

用學券報咗一期koopa mc course，上咗一堂就冇上，因為覺得太廢
最後喺冇補習嘅情況下攞咗5*

底差我覺得補佢唔錯，我補左佢由好憎數學變到唔討厭數學。
不過缺點係有啲拖，同埋筆記好唔organized。

土魷肉餅正好多

上堂成日講黃色笑話

我覺得幾好笑

無報過佢d courses 淨上過類似one day course佢講d黃色笑話係幾好笑嘅

大家唔同口味 雖然我都好鍾意土魷肉餅

睇Herman Yeung 輕鬆5*
利申:從冇補習